吉野家下午茶減3蚊

尋晚世界盃阿根廷慘吞克羅地亞三隻溫泉玉子，但齋食玉子真係會有啲齋，可以考慮吓食埋牛肉飯喎！依家去吉野家出示身份證，隨時有優惠！只要你嘅英文姓名有「WORLD CUP」其中2個字母，喺下午茶時段，惠顧丼套餐就可以有$3優惠喇~

正常人下牛茶都瞓緊晏覺啦

美斯都可以減$3

姓黃就有

唔太公平

要拎埋張身份證出來俾人睇才乞得果$3

除時有cctv拍底.....

Cheap撚到

岸鳩 所有人減3蚊啦 仲玩埋呢啲柒野 有時真心唔明啲marketing人點解可以咁智障

又想搞啲嘢 懶有gimmick咁囉

仲要得下午茶，小家到佢

減3蚊 多謝哂喎

你地諗唔諗到個名係冇得平？

陳小明

陳大明

我係你老豆

乜鳩

仲要係show身份證咁岸鳩

除左廢老有冇人會為左3蚊拎張身分證出黎比人睇